岩岩先知范遠聰同屋企人政見唔同，犧牲左

岩岩先知范遠聰同屋企人政見唔同，犧牲左
唔見新聞有報，重點都放左元朗，RIP

唔知佢屋企人會覺得開心定興奮呢

平時成日話, 殺哂呢班人就岩

終於比佢地自己殺左一個, 應該好開心

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

當無生過

藍絲咁冷血，認屍都費事，由條屍放雪櫃冇人認領，當生少個仔。

家人
我最近對呢兩個字感到陌生

我唔明呢班家長因政見不同趕人出門係乜撚心態，
屋企係每個人嘅最後歸屬，
最強後盾(無論點屌點唔同意你都會俾到你一張床舖同一個遮風擋雨嘅角落)，
係最應該有溫暖嘅地方。

屌你老母，究竟邊個先係紅衛兵，邊個先係不念親情。

各位，堅強，成長！唔好拋低我地、離我地而去！

差少少，簽埋佢，好唔好？

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

死左個仔對佢哋根本唔會有感覺 因為佢哋唔係人